★ios 13.1.3苦難區！

磚！

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

lm跟進

冇事

一update 卡左個黑底白蘋果畫面 下面係咁轉轉轉
係咪磚左 屌

更新完airpods變到一邊用唔到
已瘋狂嘗試重新配對
都只可以用一邊

係

無問題 開心使用中

巴打，我都係咁，唯有強制重新開機先冇事
咁想問下係個更新問題定電話問題

我強制重開再嚟多次就無事
新機11pro

重開再更新就成功？

11pro义電好似炭咁熱,唔敢update
請問改善咗未?

無事喎嚇鬼呀

一定好過13.1.2
電話都聽唔到

我試咗5次都終於更新到

Fix 返？

not me only

YouTube not working on Safari!
I have an iPad Pro and ever since ios13 came out, YouTube won’t work on safari... when you try and play a video the YouTube screen goes pixelated and it comes up with “Safari cannot open the page because the address is invalid.”

我得喎

iOS 12

用快充充電 無一部電話唔熱

Iphone 11 pro用緊13.2
好順好正常
Deep fusion好正

上唔撚到網，打唔撚到電話

有時差電無反應,要lock Screen 再插先得

轉咗成晚 朝早起身無晒電 叉返起發覺原來冇up到
利申：iPhone 11

upgrade firmware 要叉住電
無叉會自動停

當我第一次up?

13.1.2

咪又係成日上唔到網
要關機重開先得

災難

點解每次有update都有人話有問題
利申: 每次update都無問題

XS 13.1.2 充電熱到辣手 想問下13.1.3有冇改善

有

點算

有冇人個熱點用用下會斷？

有冇人一入iTunes與App Store 會lag到痴線同埋發熱

可以買嗰部

終於有鈴聲同唔倒水

成皮野買部連 nokia 2G不如的iphone

垃圾 接收差左
同一個位13.1.1收得好少少
一升13.1.3 係咁load空氣

我用pro max

本身諗住換11pro，點知升咗13.1.3核電到...
即刻無意欲換

但有時會彈app on99

你呢部咩嚟？

Same here Xs max, 13.1.2 better

岩岩攞左部11，一開就話要update 但等左好耐都update唔到
有無巴打知點搞？唔up得唔得

X

本身都係因為電量所以想換機

慳番幾千蚊

唔敢up

有邊個版本係連登仔冇問題

all old iOS

今朝 突然關機 要插充電線 先開到機 ix

13.2 beta 無事

到時就會有13.2 中伏區，然後又話用電快咗，倒撚哂水咁，又話啲app彈哂架啦

我用緊 好過13.1.x 系列
但其他人就唔知了🥺

更新了三部iPhone，正常

正常返先

xsmax 上左13.1.3 2 日
好似好撚核電
有無人有同感

iPhone 8 up唔up好？

11pro
用緊13.1.1
上唔上13.1.3好

Up咗後悔

跟住又講到3.1.3係史上最好咁樣

上，無事

同感，不過都係bugbug地

上，13.1.3無13.1.1咁big

冇之前咁倒水

12.0 倒水
12.1 比上一版倒水
12.1.1 再比上一版倒水
13 再再比上一版倒水
13.1.1 再再再再比上版倒水，倒到仆街
升到13.1.3 粒電係咪用10分鐘就要叉電？

申利 冇惡意

iOS 13核電
更新左13.1.3之後倒水
iPhone 11

其實13.2beta 同11.3.x 有咩分別

由ios第一次更新開始已經倒緊水啦

屌你老母，更改Apple ID電話號碼嘅提示平均每分鐘就彈2-3次出黎，屌你老母仲俾唔撚俾人用電話？

用緊13.0
上唔上13.1.3 好啊, 追哂post D 人話13.1.3 核電

利申:11 Pro

xsmax 13.1.3 升左2日到

同問

Me2 ip11

11pro max 買返黎就經itunes 升左先restore backup, sofar 冇問題 待機幾乎唔跌電，12 點到12 點 仲有3x% 電 , sot around 6hrs

xs 本身keep 住倒水， 升左待機冇乜點跌，但冇實際用部機 唔知

BTW 覺得食電可以跟呢個網較下d setting,我個人覺得有用

13.1.2 開另一個app就kill app
Whatsapp影相一開就彈走 返home screen
電倒水咁
垃圾

咩機？

13.1.3好易冇電

更新嗰陣變咗白蘋果 點算

更新左後，來電無震無聲，同死機一樣，用電如流水式快到連阿媽都唔認得！

利申：iphone x

點樣可以降返iOS 13?

屌我開自動更新，訓醒部機磚咗，全黑連logo都冇，撳乜都冇反應，點算

iPhone11

屌 上左13.1.3連線差左好多喎
每一次有需要連線既動作都會fail
要重新連線先load到

iPhone 7 iPhone 7 順左

自膠
呢期CHROME 成日重覆出啲字

倒水電

核電不見了

iPhone xr倒水倒到Cls

FaceID廢左好多

點廢法

kaiboard 成日變到勁撚大，唔識resize 咁

facebook 成撚日彈app 同freeze 左

wifi 耐唔耐就no internet connection

成日認唔到
Reset左又係咁

iphone xs 13.1.2 舊電池容量6日入面由91%去到89%

啱啱升咗13.1.3 唔知會唔會好轉

會

對比起13都未見倒個鎖就unlocked的確廢左好多
iOS 13太勁太順

iPhone X

熱點share, 連到但上唔到網，之後自己斷線，有冇人都係咁

屌柒你gay cook 上網都成日斷
成日要手動開/關wifi先上到

一起身撳咩掣都冇反應，明明琴晚插住條差電線係唔係死左機

利申：iPhone 11, 好似味熄自動update

我嗰個熱點share下會自己熄
但係可以用

用緊iphone11 ,仍然未解決無鈴聲無震機bug

試下del晒通訊錄人名啲emoji?

7plus 升左，感覺無前一版咁熱，用電都係倒水。

×2

我又冇
我留左係13.0成三個星期
升完冇突別倒水 我仲覺得部機快左

升13.1.3 改善左

到底點解ig/lihkg 啲link撳入去就會自動開app
但facebook就變開m版

試下先，又話13.1.3 fix 左

ipx.13.1.3鈴聲響一秒就冇反應，連震機都冇反應，好撚廢

直升13.2 beta 4
無伏又有deep fusion

一開game就彈出去 有無人係咁

iphone 7 成日發熱

我都覺，13.1.2 舊電感覺襟用啲
用咗兩星期都無

ios 13.2 正式版幾時出？

ios13一出就更新，電池健康度由95%>90%

預計香港時間10月30號凌晨1點

ching有冇用？
用電方面會唔會好d?

冇用緊13.1.3

d電倒水！7+

8+ 舊電都倒水咁

即係ios13.1.3 冇改善電既問題？

ios 12.4路過

iPhone的熱點，如果連接上的裝置沒有持續需要網路時，就會中斷來省電。

如果該裝置有藍芽的話，可以將iPhone跟該裝置藍芽配對，然後先用藍芽連熱點，再用Wifi連熱點，應該就可以保持iPhone的熱點都持續開啟。

無撚晒D相

升完咁樣，有冇人都係咁？

換掉吧

頂你

真係好大分別？
就去旅行想 up 咗佢先去影相，
13.2仲係咪伏

有冇人share用人像影既相去wtsapp時個wtsapp會不停彈返岀去share唔到？但其他普通相又無事

利申: iphone 11 pro

我send一張就得
幾張一齊send就彈app

我係一張都唔得
一㩒左下share 揀wtsapp同ig都即彈

有冇試下喺whatsapp入面㩒share呀？
唔好喺photo入面㩒share

有 係wtsapp入面㩒就得
但咁咪好白痴 無得即時share

13.1.2 唔撚敢up 13.1.3

13.1.3好過13.1.2 WO D電

really? 驚變磚

屌 xs max無鳩啦啦發熱 喺app store又laglag下
唔知係用咗apple care換翻新機換咗部垃圾定係13.1.3問題

去電去得好快

Facebook watch睇片勁熱，1分鐘跌4-5%，Kill app先降到溫，唔知係咪app問題
BTW Pro Max 13.1.3

WiFi 5g 成日斷線

5ghz

ios問題